設最後死線27/7 6點前回應五大訴求 否則訴求升級

撤回逃犯條例>撒回所有爭議性議案（明日大嶼，國歌法等）
撤回暴動定義>立即廢除暴動罪
撤回所有抗爭者控罪> 撒回所有抗爭者控罪並釋放所有在囚政治犯
追究警隊濫權>立即解散警隊
立即實行雙普選>立即解散立法會並實施雙普選

武力升級已經唔足夠，平民既武力升級班狗既武力都會升級
我地要轉個方向！係訴求上比更大壓力政府

推

過咗7月

Push

做唔到就728上環見

咩過左7月？

幫手推，只有訴求升級先可以真正逼死政府

咩訴求升級？？ 開過post啦🙈🙈

sorry,應該打埋五大訴求全面升級

反送中運動本質上就係一場反共運動

訴求升級無用，你係咪想講抗爭目標升級，因為已經唔係爭取中共俾啲咩，而係成立新政府？

你講到咁白成立新政府，d和理非港豬會接受唔到